富途快手ipo被刪po/ban ac苦主集合區

召集所有苦主周圍貼bam圖
抗議連仔破壞言論自由

如果連仔1日內唔回應訴求
我地就將行動升級 絕食28天
牛友們團結起來
大家共同進退就一定會成功

正式啟動

今晚食飽d
準備好嚟緊28天既絕食抗議行動

牛友全部同我入嚟

咁抵死

賺孖展額, 輸個acc, 值呀

畀連仔見識吓人民團結既力量

幫推

成個世界清靜晒

工業行動

自己開個牛牛互幫討論區囉

此區唔係畀你恥笑牛友的
連仔最終一定會屈服我地牛友淫威之下

咁你咪再開個互幫post
睇下點

我地未輸
牛友平權運動先啱啱開始

我地會透過絕食抗議make noise

首先要集合夠人 搞場大型抗議先

Ok ，已gel

Ban 左你幾耐呀

Bam左典入來

有d淨係ban幾日

我冇事 代其他牛友開po

牛油食得多，乜野係牛友